想問下咩叫老新14號？

日期定街黎？